Windows in Siu Hong Station are broken from inside !?

(Please spread)

Yesterday MTR suspended service at 6pm, however at the time fomr 8pm to 9pm, someone said that Siu Hong MTR station is under "construction" (the term that protestors/ LIHKG use to mean vandalise), then many police officers (POPO) rushed to Siu Hong Estate and shopping mall to arrest people.......

So why are all of the windows are broken from the inside?

According to my experience in watching The Conan and The Kindaichi for 10-20 yrs, criminal should break the windows from inside in order to make them broken on the floor at outside.

Therefore......the criminal should be......

［手動廣傳］

尋晚6點封站收車，之後8點幾9點話有人同兆康站裝修，最後popo衝入兆康商場同邨入面拉人……

甘點解大部份玻璃都係向外爆嘅?

根據我睇左十幾廿年柯南同金田一嘅經驗，兇手一定係由入面打爆玻璃先會向外面爆!

所以……兇手係……

Source:

push

push again

⋯⋯
用下腦諗

push again n again

spread to those who cant read Chinese lol

全球「和尼畫」#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

「Xinnie the Pooh」Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on instagram, facebook and twitter with tag #Xinnie the Pooh
4. Tag up to 3 more friends to ask them draw together!
5. Those who are tagged also join to draw Xinnie the Pooh, keep drawing until Chairman Xi can see our works!!

Very good friction ching

Those fucking cop always think they are clever as fuck, what a joke

Nice catch

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

Hi
The link u attached is broken

Push

Analysis:

1. Siu Hong MTR station was closed during the period, as MTR announced.
2. Ordinary citizens CANNOT enter the MTR station.
Only police officers were able to enter the MTR station.
3. The broken windows were laid on the floor outside, that means they were certainly broken from INSIDE the station.
4. So who broke the windows? Isn't it very obvious that they were not done by any ordinary citizens, but pxxxxx?

So if pxxxxx are vandalising themselves? Aren't they breaking the law?
They are trying to put the blame on protestors as "violent rioters", so as to legitimise how they brutally crack down the protest.

Western media, please open your eyes! The violence are not done by the protestors. Most protestors have been peaceful throughout the last three months. If they have fought, they are fighting against the government and the police.

The undercovers from police always do dirty task to nail the real protesters, but they are really silly - evidence is left for many times.

Stupid popo

Polshit: Director, am I acted well?

popo s iq is lower than room temperature ...